邊到買Board game平

最好近Mk

信和一樓有間board game舖係巴打開

真？
聽日去睇下先
有冇名廢事去錯

巴打好好人，會詳細介紹board game，價錢又公道

btw 信和後面百寶利都有幾間樓上舖

唔該哂

正評左

酒 I mean

但未有個function

遲D補

去到講你係高登巴打，會免費入會，買野有折，好似係

清楚哂 唔該

淘寶

堅唔堅 今日經過見完30蚊入會

正版

係咪冇利申巴打

唔知有呢個choice 所以無向佢提過

今日試下 晏D比答案你

以前油麻地未搬去信和前可以咁做，依家唔知了，不過$30又唔係貴，做一年vip，基本上你間唔中買下野已經幫你續會，可享永久優惠
市面上board game舖已經少，$30蚊當支持下巴打
btw 唔知七奇巴有無過檔黎呢邊

去左 最衰冇哂我想要隻Game嘅貨
唔係買左

其實有冇地方有得買DnD 搵過好似好少見

hi見到有人講開我哋轉登開個acc入嚟多謝你幫我哋介紹
有得免費入會呀，講得出自己係巴打同會員名我哋一路都免入會費咖

你想要咩？

骰仔我哋就有，但rule book通常都建議上網自己買

咁唔好意思下次say個hi

有咩好玩board game介紹for兩人玩？

七大 duel